日本城竟然有樽裝液態fuel買

居家必備 小心用 唔好燒到自己